有線體育都抽鏗鏘集水

78分鐘一腳精彩遠射，起碼可以同自己講，世界仲有公義的。

冇睇新聞會唔知旁述up緊乜。